到底依家有無一個明確共識 21號行完去終點之後要去邊？

講就講話be water
但人就係得咁多 依家個個都講唔同嘅地方 好容易分薄曬人力
成日話去到再轉場 但到時人咁多 通訊一定差 預左上唔到連登tg
不如有個共識要去邊先 咁先聚集到最多嘅人數

保障同行手足

極不建議自行逮捕
但必須當場指出冒警人士
撲滅罪行 你我有責

【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

自己執生啦
對面一樣會分薄
一樣會少對多

如果真係無定案就即場討論
七一中午都係即場討論
先決定衝立法會

除咗升級裝備 諗唔到有咩可以做？
入嚟睇吓運動嘅出路

點評時下局勢

草船借箭：連儂見到720海報，唔使撕嘅，直接用marker將0改做1

be water 啦

講定去邊係咪要等班狗佈哂防等你？

我地自己都唔知啊
狗仔慢慢估啦

現場會決定
而家佢定鳩估

唔知 行完再慢慢討論啦

最怕係留唔住班和理非
一般市民/和理非 遊行完唔知自己要去邊就走架啦
好似612咁 起碼你聚到班和理非聲援下 市民食下花生
好驚分散戰線會流失左依班人 人又少班狗就更加惡